發洩post 我想上返前線

好多朋友仔比人告非法集結
依家嘅我只係孤身一人..
我想行返上前線幫手
唔想晚晚喺度睇直播

大班(鄭經翰)：何君堯立法會資歷申報不實，有冒認醫生之嫌也繼續誤導有英國律師執業資格 (主持：鄭經翰、潘啟迪、林旭華)嚤囉街高談闊論 (復刻